再沒可安睡的枕頭

就當我在宇宙飄流

似乎是為了加劇死亡

或加快靈魂學習速度的進程

但我不想成為阿爾貝特

真係地獄啊屌你老母

不是想說我的沉默犯了嫌疑

而是我知道自己一無所知

一切都只是出於本能

what if
i ng gau know what my ability is???

多了20隻手指咁上緊 是誠實而單一的

這是從來都未曾體驗過的事情^_______^

係咪月圓痴咗線～yeah
臭男人個呻吟不是賣點

然而我以為問題永遠不該是「為什麼下一代不能忍受」，而是「 為什麼上一代可以忍受」

只有在這時才能意識我是誰

＞5就覺得自己好似未食飯的axel

最重要係

以為係發緊夢
原來只等到一個日出

誇大一切 時時窺探 不斷歪曲真實
另一方面 感覺就會從指縫間溜走

推人出去擋真係好撚仆街
但咁仆街嘅男人都有女鍾意
一早就應該切蛋蛋仲睇

9782070368051

prise conscience d’être de trop
9782070360420

97820704123969782070360284
97827073069519782253023906

希望聽日唔好
好擔心咗好耐腦都有幾百個可能性
但愈擔心就愈會發生
但又唔擔心唔到

杏桃花蜂蜜😇

依個鐘數仲肯秒回嘅人一定好愛你

仲要喺你眼中佢乜都好

千祈唔好謝謝

j&jbj好慘
總是覺得gj不是真心bj
是因為k先bj
bj是個on9
同埋隻手指公是做乜？？？
觀察

你依家平陰定無陰
中分 係唔係無陰
平陰都可以變中分
但平陰係會後生啲
但平陰又唔係個個好睇
但平陰都可以撥埋一二邊
所以答咗唔答

真係勁qq🥺
似返個少女

用多啲就覺得自己都q埋但係懶得再撳多吓

好撚得意

又唔糞

呢排成日訓到頸痛

之後醒左訓唔返

你未轉ac

世界要你努力去考取功名

頸一路到腰骨 成個T位都痛

對我真誠

咁你又誇張左少少

床褥太軟

換過張囉 我應該要買過個枕頭

窮

Ptgf

諗過

發覺有條on9每次都會起我底負評所有post

諗多左

我黎